9月尾去台北

去4半
星期三早機去 星期日中午機番

酒店未book（朋友唔願郁 想係台北車站附近住哂咁多日）
4條友
想去溯溪唔知book唔book到（好似唔夠人開團）

落機日（星期三）行下街夜晚飲野
第二日（星期四）唔知做乜 驚會晏左起身去唔到全日行程
第三日第四日（星期五六）可以互換
1 day 由台北車站坐個幾鐘巴士上野柳地質公園->平溪->9份 會否太難？
如果book唔到玩溯溪 又再係唔知去邊
第五日（星期日）起身去機場番歸

有無咩建議去邊

我都係9月尾去
第一晚住宜蘭，第二朝參觀kavalan

去陽明山行下